黃世澤係咪已經痴左線

咁大個人都未見過咁痴線既KOL

樓主好快會比世柒擺入list

究竟邊個係黃世澤youtuber?

叫得世柒，流架咩

是但啦，除左佢班信徒外邊會有人care條偽德國佬

果然深得捉鬼大師真傳

高登年代已經冇人睇

佢啲口罩生意點

加埋我落去呀屌你老母黃世澤

50毛

係德國隔空指點一個脫左歐既英國
世柒呢個保守黨黨友算唔話得

唔怪得條友
一路放咁多唔關事嘅人入 list
原來係搵錢大計

位位五十歐
Fat fat

全香港得兩個係真黃絲，其餘全部人都係收左黃毓民同共產黨錢既五毛人血鬼

黃世柒老師（駐德國）
劉細良國父（駐加拿大）

嘩，好驚佢本死亡筆記喎

膠加街仲未入嚟吠？
你俾人開真名屌喎

諗返起佢係咁話XXX會整停Brexit就覺得好笑，依家Brexit已經成為事實但個偽德國佬柒左後重唔死心係咁話brexit會失敗，英國會重反歐盟之類

交加街

不如放晒成個連登入去

人哋話clarify 左好多次

好笑得過佢話5+1係自己傾返嚟
跟住就日日用鳩加街個ac四圍貼佢啲鳩文

人地有send email 架

自己推自己啲po

仲話手足推

佢係唔係有拍片話下xxx同加xxx唔係佢？
其實算唔算欲蓋彌彰

又幾有商業頭腦
入錢 入錢 入錢

係 好似鳩加街有貼條片出嚟澄清
效果等於中央台播李波認罪嗰條片

咁算唔算勒索？
唔交50歐就唱衰你

where is 下亞厘畢道

我記得兩個都好似有
諗吓都覺得好笑，正常一個YouTuber 咁得閒話個連登ac唔係自己

on L 9

仲叫人撐China Joe, 可能幫自己鋪路可以吹嚟緊四年左膠風繼續有大愛節目，叫人再逼China Joe做嘢

佢係德國水土不服

發窮惡咩乞丐kol
好撚驚呀
制裁我囉
爛牙佬
屌你老母

呢d咁既乞丐我炒股都唔俾你啦

而家世柒連all talk no action都唔俾人講
群埋民主派首席軍師劉細良
仲唔快啲領旨？

柒足一世

交加街38號

50歐羅有幾多五毛

乞丐柒

總之講就係五毛

黃世柒你老母究竟係咪俾狗屌
先生到你呢件弱智出嚟

佢telegram Channel好撚好笑 啲人不停笑佢牙黃

德國口罩騙徒

好撚驚 入左List會點
俾人綁手綁腳舔佢掤牙？

有來往既交易先係生意

收左錢唔俾貨 叫做呃錢

世柒幾時入嚟

有冇link

睇睇都唔開胃

「只有共狗會不停換username」
改名都唔撚得 小氣到

思覺失調

求下你放我入五毛list 我都想個ac值50歐

黃世柒(弱智)

好恐怖，呢度有好多隻人血鬼五毛

針對夠martin未？

整咗牙未 收咁多錢

呢個post笑鳩牙澤（智障樣、黃牙佬）既人，聽日就會入list 。

惡撚到.......

簡直不撚知所謂

其實佢點解唔洗牙

黃世柒根本就係on9一名，唔明點解仲有班白痴黃絲俾錢佢駛。斷佢財路就啱喇，話時話佢欠d口罩數退返錢俾人未？

you never know!

笑死

呢條仆街應該要死絕全家
牙黃佬

呢單嘢好似係幾年前，啲人send去德國稅局同私隱相關部門查詢，跟住就好似收左皮

會員編號：8014
會員名稱：哇屌
註冊日期：2016年11月25日

【⚠️】
事蹟：Blame the victim，指抗爭者「搞撚到香港變新疆 無啦啦要走難」。
詳細來源：

交加街38號仲未入黎po人血九大鬼

會員編號：226231
會員名稱：hm.son
註冊日期：2018年12月10日

【⚠️】
事蹟：力撐中國疫苗「中國疫苗今次係做得幾好」。
詳細來源：

會員編號：24688
會員名稱：蕉到用時方恨小
註冊日期：2016年11月26日

【⚠️】
事蹟：出言抹黑撤回參選宣言及政綱等文件的中大學生會。
詳細來源：

做得好咪讚，有咩問題

會員編號：34178
會員名稱：萊斯仔
註冊日期：2016年11月28日

【起左右腳】
事蹟：溫紹明裁定手足藏有武器及仿製火器罪名不成立 連續兩隻唔同名狗隻同一回覆對手足冷嘲熱諷
詳細來源：

人哋唔用左膠大愛風向點搵食

駁唔到

黃世澤同泰利。路易威登邊個柒啲

黃生都被我list為3毛
佢唔想做3毛就交500行政費

有正常過?

世柒仲唔發過豬頭？
@Genzo

會員編號：281306
會員名稱：支那人就是國恥

【起左右腳】
盲反martin

發達了

我想入list
傻閪世柒

咁樣有冇用

我覺得世柒呢啲發國難財既怨婦煩d

世柒好小氣

睇錯咗做黃宗澤

張寶華仲搵呢個臭朵癲佬做訪問

睇撚左做黃宗澤

On99

咁多咸濕po出現係時事台唔撚搬去成一台吹水台

世柒po就由時事台搬到政事台

直頭可以去佢當地政府報警，告佢勒索

23.
勒索罪
(1)
任何人如為使自己或另一人獲益，或意圖使另一人遭受損失，而以恫嚇的方式作出任何不當的要求，即屬犯勒索罪

點搵段嘢出嚟鬧人

應該係世柒得罪唔少人
之後佢哋就開分身去pm佢

唉，世柒

嗰段牙黃又斜真係睇到笑咗

捉佢漂返白棚牙算啦
德國睇牙一定貴過深圳

痴咗好耐啦
高登時代出律師信兇9人講緊係十幾年前嘅事

傻閪

同power off個list一樣

全世界都係0.5
66億 x €50
fat fat la

Genzo賣旗都發過豬頭

中共座上客個AC同佢攬炒左

係wor都好耐無見中共坐上客，個次同佢一齊屌9世澤哥屌到佢收皮

好撚驚啊屌你老母

趕盡殺絕 （駐連登）分化高手

又唔好賴落genzo 到，一單還一單啦

唔係收Bitcoin

最記得呢條友搞到bno冇歐盟居留權
以前靜雞雞可能博到大霧
比呢條友唱左出黎就即刻落閘

你見我日日上黎搞分化 玩批鬥 冷嘲熱諷都賺唔少啦

我一向都唔建議捉五毛
幫佢地賺維穩費咪幾好

中共巴有冇新AC

隻老鼠當年鑽制度la洽德國佬唔識分bno 呃咗個pr返嚟 依家仲係度敲鑼打鼓也文也武恬不知恥

唔清楚

CLS 屈錯毛仲要俾翻50 歐佢

link ? 點解幅圖分開兩節？

我都唔知佢係邊個
點知google完佢睇左佢條YouTube片
點知睇睇下我反胃作嘔
佢啲牙真係好核突 個嘴又唔知點解咁乾又唔用潤唇膏
就係咁望望就作嘔

大家可摸以唔好再提呢個人

點解佢個list有椰子巴人哋入咗去坐啦，仲5毛

世柒就係為咗鬥黃而生存

依家佢針對人就得

其他人針對佢就唔得

世柒粉：樓主你心術不正！收五十歐羅無問題！

同意 美心泰都靚仔過佢

佢似收咗錢搞分化

世柒粉：你地心術不正！我個世柒最正氣！

不過五毛就嚟要平權又係真

五毛第日大撚曬

Sorry而家只有車銀優level嘅仔先入到我眼
呢件可摸以去堆填區？

同意 呢獲抵屌

世柒老師FC左椰子收黃毓民/共產黨錢搞暴動嘛，留心啲聽書啦

呢張幾好睇，有冇多啲圖

懷疑佢收咁多錢係想整返好排牙

德國懷仔

呢個要請示中聯辦或者港澳辦先得

有

已經係啦

Google都懶

個撚樣係唔係一早就用BNO去完德國拎完永居先逼歐盟表態登埋蘋果搞到無

咁事實有好多真係五毛，
你唔係比佢list 左洗鬼理佢！
佢都係想混d 五毛比錢佢！
你唔係就根本唔需要澄清！
亦無需要過分激動！
呢門生意都唔錯喎！

睇錯黃宗澤

真五毛笑人屈毛

屌 我睇L左黃宗澤

交加街38號請進場

鬼唔撚知好多五毛咩 依家世柒就係Trivialise成件事
個list連椰子巴都有
喂阿哥依家做五毛會衰埋暴動添啊？
真五毛咪開多個ac
但俾世柒屈做五毛就水洗都唔清
現代麥卡錫主義

已經有啲柒粉進場幫佢說項
黃世柒就係香港最大嘅五毛
當年蠢老鼠搞到BNO全歐落閘
一路鼓吹網絡實名制
最鐘意鳩寄律師信 披露他人私隱
舊年更冠上德國口罩騙徒之惡名
咁嘅人渣都支持得落嘅你就係冚家鏟
生女做雞 生仔拎兒童癌病基金！

根據鳩加街嘅辯駁，椰子巴嘅言行俾柒哥判定係五毛，就算佢坐十碌都係五毛
世柒哥從來唔落場，匿喺德國說三道四，就變成五毛判官，都仲有連登仔幫佢說項，香港人講民主真係笑大人個口

世柒：「講吓唔洗咁認真」

2019-01-24

佢啲fans咪就係咁講幫佢兜囉
早排佢吹到美國睇中羅冠聰揸無人機
戇鳩到連Gphone都出聲屌佢無腦
一堆柒粉即刻衝出嚟話佢講笑啫
無耐世柒就拍多條片鳩噏電競x無人機
跟住話gphone獨裁過氣乜乜
唔係話唔屌得gphone
而係佢屌人嘅動機 只係因為對方寸得好應

小氣鬼到呢

世柒而家無錢啦你?

要世澤俾返50 歐羅我先俾你加入list

不如佢開個德國漂牙嘅眾籌
我會考慮下毅進星100嘅

冇冇人開個5毛自首區俾世柒點名 我都想入list

CLS 交passport

借🔪.然後告佢

想入list
可唔可以加埋我

以為黃宗澤

電競才能

咁就學人收錢
我整嘅LIST長過佢多多聲啦

如果連登開餐廳 個餐牌會係咁

初初有紋有路，近排日日叫人8 月1 日前去英國，香港會封關唔比出境喎

而家係捉鬼大師首席愛徒,咩anthony行開一邊啦

睇錯左黃宗澤...

好多舊登年代嘅過街老鼠俾依兩年先留意政治嘅人捧返起

就憑呢句就要回po啦

所以有劉細良拍住,佢地好興賣抗疫野, 就黎上市

黃營兩大老實商人，細良國父與世柒老師

佢地負責走佬捉鬼發大財，其他「手足」負責做鬼入冊

屌你老母世柒肯鏟走椰子個名未

追住 交加街 果兩三個user
係咁人身攻擊
爛牙佬 中年四眼柒頭
蠢老鼠 舊登9upper
追三五次應該可以入list

呢個阿叔年過四十， 都仲好似小學生咁小氣。

佢仲未交50歐羅行政費

邱義士身陷囹圄，比唔到50歐做行政費。

更何況世柒當左自己係 firstrade /Charles schwab ， 比埋護照果頁比佢審查。

口罩件事都攪成咁, 叫人點信你呀
點知會唔會拎護照資料賣比中共，€50就袋袋平安諗起都肥肥

笑到停唔到

我都覺自己入唔到世柒list 好廢

喂 講唔過去笠水走人？

交加街好用心負皮每個留言

政事台既 post 我唔會浪費時間回，同埋 P 牌無得負皮，吹水都用下腦

批評佢=5毛，早係2011年已經有人提出

黃世澤經常就網絡現象發表文章，在文字亦常流露對中共的厭惡，指她經常煽動「自己人打自己人」。又認為網絡上充斥著大量五毛黨，對於與他意見或政見有別的網民留言黃皆認為是「五毛黨所為」，亦視他們的留言為「纏擾行為」，更多次表明擬以法律手段控告與他意見有別的網友 ，黃亦言明禁止網民將其博客文章轉載至討論區。

push

希望大家參與一下，知己知彼

【民意調查】統計一下黃藍比例

乜撚野呃呃聲咁難聽，依啲叫憑本事

仲有女神張寶華
做晒所有世柒口中既「五毛」動作，都唔會係五毛